要叫雞破處既男人真係好失敗

正正經經溝條女有幾難？

講乜撚嘢呀!屌你!

冇錢叫雞嘅男人仲失敗

3x歲重諗緊叫唔叫雞破處嘅人路過

30幾仲青頭條撚都就黎發霉

偷食俾女朋友發現
佢切咗條啫
依家處都冇得破

sorry

可能你鍾意男人先未破處

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

聽過人叫雞破青仲要同女朋友講

點解一定要破
點解男仔一定唔可以做青頭
點解女仔一定要係處
到底男仔要幾歲開始唔係青頭先"好"?
同理，女仔無論幾歲冇左隻豬，都"唔L係處女"，"俾人用剩"，"個鮑實黑晒"
又同理，男仔無論搞幾多女仔，都只係風流，"閱女無數"，"千人斬"

中意男人嘅一早叫咗鴨

條撚嘅用途係屙尿，扑嘢只係次要

中意女人一早叫咗雞
但你無叫
唔通。。。

有邊個會叫雞錢都無呀

冇錢買樓嘅男人仲失敗

會唔會合理少少

對唔住囉

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

連雞都唔敢叫，行上條樓梯都唔敢既男人最失敗